从微小的北方锯齿鸟到雄伟的大角鸟，猫头鹰是你希望在野外看到的最具标志性的鸟类之一。 把你的院子变成猫头鹰王国|约翰肯尼迪| 2021年7月29日|大众科学 
 Cruella用它的鞋角试图模仿101只斑点狗，证明了这项运动是多么令人兴奋，但也有局限性。 相反:迪士尼的女孩老板“克鲁拉”实际上统治了|凯文法伦| 2021年5月28日|每日野兽 
 他们的头像被换成了暴乱者的脸，其中一个戴着角形帽子，另一个偷了众议院议长南希·佩洛西的讲台，还有一个人穿着一件带有极端意识形态符号QAnon的衬衫。 大型科技公司的首席执行官们将在众议院就社交媒体在极端主义和虚假信息中的作用举行的听证会上面对议员们 
 有些人，比如长角的“QAnon萨满”雅各布·尚斯利(Jacob Chansley)，把自己定位为受害者和施暴者。 面临牢狱之灾的国会暴乱被告后悔不已。 法官们并不买账。 Rachel Weiner, Spencer Hsu | 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 还有一些动物，雄性和雌性有不同的社交模式，比如大角羊，它们的群体性别是隔离的。 不，动物没有性别——如此浪漫的事实|凯琳·奥康纳| 2020年8月26日|鹦鹉鹦鹉 
 于是，这个长角的神变成了撒旦——以及他的其他恶魔随从。 来见见坎卜斯，坏圣诞老人Jay Michaelson, 2014年12月5日 
 男性威卡神被赋予角，代表有角的动物，古代人类狩猎。 “郊区之神”:迪娜·戈尔茨坦关于宗教与消费主义的引人注目的照片系列 
 她的刘海让她薄薄的角质眼镜的顶部发痒，她的耳垂上有一对闪闪发光的小耳钉。 恐怖的“小女孩性崇拜”|黛安·戴蒙德| 2010年6月1日|每日野兽 
 十五只这种长角的怪物不停地哞哞叫着。 《小旅行与路边素描》威廉·梅克皮斯·萨克雷 
 我们听到公猪喷着鼻息，跑开了，还有长相奇怪的长角动物向四面八方跳跃跳跃。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉 
 他们是古老的长角血统的后代，对上教堂的重要性有着深刻的认识。 我们的教堂和礼拜堂，阿提克斯 
 朝她所指的方向望去，他看见大约五十码开外，一条长角的巨蛇缠绕在一根黄杉树的枝头上。 动物故事书|各种各样 
 男爵做了个手势，三十个农民就跑到费内特的农舍，她非常热心地把她的金角奶牛借给了他们。 拉波拉耶的童话书